【世界大戰】希哥定阿嬌新仔？

希哥 (36歲)

新仔 (32歲)

阿嬌好波

呢條仔真心大把女要啦，竟然埋單

嬌嬌好差咩 好多條女都好黑

呢張好撚靚仔

yes, 我係仔都想俾佢屌

隻法鬥

希哥而家輸晒 殘到

希哥: 食緊我幾手飯

希哥唏噓一生，最後只係揾到隻大陸雞

陳冠希而家柒到

你估佢食第一手咩

新男友好撚正呀

黑唔係問題 最慘比全部人睇晒

有冇人想奶隻法鬥附近果條筋

條新仔之前結過婚 半年就離婚
都唔見得係正貨

原來華航林依晨男友就係佢?
佢係疑似hehe? 嗚呀

肥c好波，有冇source，推上報

可能係蒲完老蘭食完女姐
邊到睇到係蒲完gay bar

正常社交

新仔型棍d

但真心覺得edc 同呀嬌最靚

都係靚得黎有d mk 咁